Новий HTML тег можна створити за допомогою document.createElement(). Далі можна додати контент, клас тощо. Щоб додати елемент, можна використати append або insertAdjacentHTML.
В insertAdjacentHTML перший параметр функції означає положення елемента, що додається о елемента, що виклакав цей метод. Існують: beforebegin (перед відкриваючим тегом), afterbegin (після відкриваючого тега), beforeend(перед закриваючим тегом), afterend(відразу після закриваючого тега).
Елемент можна видалити за допомогою метода element.remove(). Приклад використання метода в останньому пункті ДЗ №8.